FOG essential tee

我想問有冇師兄知道原價係大約幾多錢？一件tee

幾舊水

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

40蚊美金 官網啱啱出嗰陣又唔難買 都唔明點解有人食咁貴炒

40美金？

多唔多過400？

原價都500度 wo

原價唔係三百幾咩？

有冇巴打知道呢件邊度有得買？

原價加運費放一件fog 風褸 size L
有意留tg

佢係歐洲size

我有一件白色3M Tee S size
可以玩X X S size

我見到旺角啲樓上鋪有

好的唔該巴打

有件灰色T m size 放500
有意tg

Juicestore 賣350 冇記錯嘅話 不過今個collection 冇做

都幾oversize. 着開xl M或者L都啱

我著開L-Xl
呢個牌子s碼竟然啱